Untuk mengetahui bug / Error yang terjadi pada production, atau ketika aplikasi dijalankan di interface atau web browser lain, biasanya sederhananya menggunakan inspect element pada web browser, dan biasanya saya juga menggunakan aplikasi charles untuk menemukan error / mendiagnosa kesalahan yang terjadi pada aplikasi, setau saya ada lagi aplikasi yang dapat merecord kesalahan yang terjadi pada aplikasi yaitu Raygun.

Sepengalaman saya ketika develop memang sering terjadi error, ketika di test di beda browser misalnya, ada fungsi yang tidak berjalan, seperti dikarenakan oleh jquery atau css yang tidak jalan. Namun, hal tersebut saya perbaiki dengan mencari kesalahan yang terjadi.